泰式抓龍根，香港也有哦

同打飛機有咩分別